無市民被打影片？

快

今晚 我地每個人都係梁天琦

？